屌你老母 第一次收朋友送嘅生日禮物係唇膏

屌
人生第一次收其他人送嘅禮物
本身好撚期待
一打開個禮物盒，見到支女人唇膏
仲要pink到仆街
好撚無奈
利申 冇女
純發洩
勿相認

自己用囉

查下lin頭囉
pink pink地幾好

利申 pink lin

你朋友明顯想你做佢女人

gay不了

THIS

心靈受創

圖

佢係1你係0

搽紅個屎眼

塞入去呀
塞呀

搽紅好似好玩啲

搽完
紅咗囉
咪再塞入去囉

易服既開始

一山不能藏二虎
屯門撚

巴打係紋身po見到你問lesshunter 但cm唔到所以係到問你
你最後有冇搵到佢紋？

8月3號搵佢紋